力威健身義教嗰個失聰人士 疑似唔係真係失聰

事源力威就係東張西望講過義教一個失聰人士 亦都係蘋果動吹奏過

但係有人摩擦力發現個失聰人會用耳機…

力威既回應就：

個失聰人士啲相就係佢自己fb入面既 仲public埋 而袋底健身嘅回應由頭到尾都冇講過重點 成件事更加可疑

推

笑下花生先，唔評論

冇乜好解釋啦應該都

Public 野點解要遮住

如果係真嘅話 就係呃人博好感黎宣傳

頭盔姐

屌，打錯字

耶力蘇神蹟

我哋袋底健身嘅事關你咩事呀煙巴

細細聲：我都想奶袋底

我俾我個你奶 唔好搞胡cfuok?

Wucfu教gym教到聾人都聽得返野

我淨係奶胡cfu

耶穌

只要不斷用耳膜舉啞釩
耳膜就會大隻到自我復原
其實唔難

利申：只適用於穿耳膜

諾貝爾醫學獎

會唔會係你哋搞錯咗？事情真相係操撚到佢失聰

五餅二魚個五餅係指力威五個鐵餅，呢5個鐵餅可以能醫百病

屌，你地睇過tvb段訪問先出聲啦，佢一講野好明顯聽得出係失聰人士

點操先會失聰

聽過啦 但呢啲可以扮

等睇樓主扮

失聰等於聽唔到野?

屌，依D點撚扮啊，樓主扮黎睇下

咁點解唔公開條友Facebook
Public 野

會唔會係唔想畀人知自己失聰 先帶耳機

去到咁盡做乜

試舉例列出扮聾與健身之間的關係。（100分題目）

屌笑還笑，點撚樣扮呀

搵唔返袋底個條片

弱聽咋

呢條？

盲既都有超
聾既earphones 有乜出奇

力威健身，只練上身

以前讀書有個弱聽同學，真係咁樣講嘢架喎

戴耳機還戴耳機
聽歌還聽歌
兩回事來
戴耳機可以係偽裝自己唔是失聰
亦可以只是襯衫

留明睇炒車

港女無波都戴bra

咁講又係，戴住耳筒，就算有人叫都可以扮聽歌聽唔到，唔洗同人解釋自己係聾

笑撚死

wucfu

聽下!!d聲靚到

我第一時間都係咁諗

好多都係搏出位

好似有d道理

咁既然佢咁唔想人地知道自己係聾 仲幫胡師傅用自己呢個弱點黎做招來？

有無聽過骨傳導耳機？

咪係

WuCfu

胡蘇嘅神蹟

佢唔驚比人知聾
但怕D人係街嗌極都唔應尷尬？

屌

點睇都係apple耳機喎

四人健身

失聰唔代表完全聽唔到嘢

盲嘅都帶黑超啦

佢真係聽唔到野的但唔知係全失聰定聽力勁弱

btw帶耳機當1個style都唔得?

應該係話失聰有分好幾個程度 最嚴重既先係完全聽唔到野？

係
有分輕度 中度 嚴重
香港最多中度失聰，要靠帶耳機先聽到人講野
至於嚴重就算比佢做baha基本上聽到都好辛苦 所以主要做手語溝通
利申做過聾福會

補充少少啦，依家可以用智能手機做收音，插個耳筒落去當助聽器

用apps？

收皮啦樓主，肯扮失聰講野未

係呢個post睇到連登真係多小學雞 mk仔
咩都未搞消楚就批鬥

係，我知道apple都有出助聽器配件
做聾福會幫過會員去美國官網訂，佢話好用過傳統助聽器

係咪可能聽力無咁好，但係又唔係完全聽唔到 留名食花生

但係平時手機多數收喺袋度 咁點收音

真係
仲要以為好撚醒洞悉一切

耳筒個枝咪，如果你想試可以用airpods 試
佢支援到iphone個 mfi 功能
詳情自己google

多謝你～估唔到依加去到咁方便

樓豬

雖然胡師父成日逼人上鐘谷大隻on99咁
但睇得出係有heart既 同健身狗唔同
樓豬又何必呢 到時得番d健身狗又話香港已死

健身健耳

睇死樓主都係啲肥柒毒撚，身邊有健身既人好受歡迎但得個望字。係網上見人笑力威佢就笑，真假都未識分。
胡師傅我敢話佢盡心盡力宣傳健身，話比香港人聽香港唔係淨係得加洲個啲敗類，又會拍片教人。香港邊有健身youtuber，一係台灣一係歐美。
上得去，佢收得錢一定盡力幫你，無論你想大隻想收身定想減肥，價錢我可以話一定係公道。
袋底渣波個啲，玩開既人知道spotter根本係得個個位係最有效逗到你，只係力威既人好熱心地企到勁埋所以比人笑，但同時都睇到力威同出面大場既分別。

利申：有係大場玩健身，無去過力威

岩 佢成日講健心 但睇得出你去就俾心機
唔會又狂sell你 明碼實價 同埋唔會笑你7 毒撚收你錢唔理你

轟啊 炒撚哂車

樓豬出黎講兩句

依家到樓豬失明

煮撚鳩~ 煮撚鳩~

又唔係100%失聰
用耳機聽音樂有咩問題
連失聰人士聽音樂的權利都要剝奪？

裝飾咋? 等人地同佢講野佢扮戴咗耳機聽唔到 掩飾佢聾

用下腦諗啦 係街人地同地講野 有耳筒免去好多解釋同麻煩

孤陋寡聞嘅連登仔真係好恐怖

多一間選擇一定係好
人地又唔係迫你呃你
唔鐘意咪唔去，但人地做正當生意唔洗追著人唔放

係，而且又有heart 我有錢都想去 有幾個人幫你托住 淨係個態度都已經

他使瞎子再撚看見跛子撚再痕周

比啲掙扎！

唔好講平唔平 至少明買實價先 同埋佢地操得手多証明有料

我有個聽障學生都會戴耳機聽歌
你條仆街收皮喇

五餅耳癒

有冇試過一托學生扯左旗？

失聰係有分程度，失聰唔代表係完全失聰，聽唔到野
希望大家對本院公平一點

屌你力威得罪連登仔啲咩 成日覺得只係班瘦撚笑鳩大隻撚，做人俾啲自信，搵自己想要嘅野好過啦

做乜春，我發覺而家有wucfu既post 一概就係盲目恥笑...你班友唔撚識做gym,唔撚知有spotter呢樣野就唔好成日笑9人啦，人地咁撚有心，有無必要係咁狙擊人？人地係咪呃柒d智障人士借錢上堂呀？

我真係好懷疑係咪d pt 狗係到開post

lm

呢個真 一次半次搞笑下無壞
成日追擊人 擺明有意圖
講真胡師父睇得出係好認真
認真你又成日笑人 抵d人俾mk健身狗搶錢
上網恥笑人 現實我諗行近班健身狗都淆

多謝大家支持 力威收得錢 明碼標價 唔sell
最重要係幫助大家達到目標
將專注力放在訓練過程 幫助學員
唔理其他無謂包装野 真正健身

胡師傅操野係有一手
啲片係柒係好好笑不過真係有料同有heart

健身又健心

胡師傅真名上連登

老老實實
雖然力威都幾撚貴
但起碼唔會好似其他咁sell 鳩你
你幾時有聽過力威有新聞係呃人簽咗唔知幾多年

Power教練d字好靚

認真答：
1 失聰未必係全聾，可能聽力不足
2 可能唔想比人知道佢聽唔到嘢，戴耳機就唔怕比人嗌佢

450一堂 一對一健身教練公價黎講叫平
出賽教練，係大場收千幾一堂

覺得貴係一次過比加奶粉姐
以450蚊堂成team人教你又唔會操到傷真係唔話得 其實去到某d重量自己操好易傷